想聽吓各位巴絲意見

我8月份電話完約想轉台，本身唔算係成日用電話嘅人，
淨係諗住有得打電話同無限上網過咗GB限速都唔緊要。
想問各位有邊間電訊公司算係值得轉台?
我見smartone個4G plan要畀行政費成$106/月，覺得有啲貴。
電訊數碼sun mobile有個$98/月 7GB plan，免行政費，唔知好唔好用會唔會有伏?
3HK就咁樣

各位巴絲有冇啲平平地嘅plan或好用公司推介?

推

再推

推到有人答

其實差幾蚊姐 定係5GB唔夠用

夠，我本身得3GB一個月都好少會超過，就算超咗都係減速都夠用。
只係想要啲平少少價錢嘅plan，因為唔算成日用電話，廢事唔用又畀咁多錢電話費
睇過啲post話CSL、3HK好伏，唔想中伏先上嚟問人

WhatsApp我幫你解決😂